[PS4] FIFA 19 Share 兩部機一問

請問如有兩個ACCOUNT SHARE $699版本
兩個ACCOUNT可唔可以同時BUNDLE既內容？

窮撚唔好學人打機, thanks

唔可以 完

下 堅？但係之前同fd share mhw bundle,入面特典大家都會拎到

唔得
會BAM

問下啫